蜆湯拉麵

湯底唔差，蜆湯算濃味，不過價錢絕對唔值88蚊加一。 周月好耐之前都有出過蜆湯拉麵，好食過呢個，不過係限定。

邊間?

俺流塩らーめん
我都食過呢款，只可以講平平無奇，唔會專登再幫襯多次